覺唔覺今年支那真係好有亡國feel

踏入2020年唔夠1個月, 故宮揸車激起民怨,貿易協議迫死支共,加埋大型天災

今次真係支爆來了

講左成12年，今年似d樣

蘇聯解體大限70至75年

中國畀咁多錢整電子監控，諗住實食冇癡牙，點知殺出個侵侵同WARS

相信黨